一人N套你最鍾意睇的美劇

醫神
X檔案
Westworld

black mirror

Brooklyn Nine Nine
Better Call Saul
Breaking Bad

Friends

Friends
modern family
how i met your mother

Community
Arrested Development
30 Rock
Parks and Recreation
It's Always Sunny in Philadelphia
Rick and Morty
Freaks and Geeks

House
Sense 8
Dexter
Forever

House of Cards
Breaking Bad
Better Call Saul
Prison Break S1 S2
Game of Throne
How to get away with murderer
Fargo

GOT
SENSE 8
BREAKING BAD

最 hit 2套

WD
GOT

Prison break
13 reasons why
Gossip girls

the 100

CW皇牌四劇

alfred hitchcock presents
the twilight zone

brba
bcs
got
black mirror
true detective 1

Suits

How to get away with murder

絕對係underrated嘅一套劇，講緊成班律師犯罪殺人 幾特別

it crowd, the good place, arrow

modern family
er
it crowd

true blood

勁少人講， 完全唔知係邊可以睇返哂